『警世』想請槍嘅朋友 入一入嚟

代友post

之前自己做唔切功課 就諗住請槍。呢個page話明 有B以上,亦唔會抄襲， 做唔到會退錢。咁就諗住信佢啦，俾左三份佢做 成7000蚊。

到左我要求 佢俾貨嘅日期，佢遲交俾我。都算！屌你老味
佢交埋啲垃圾俾我 一篇大學功課，的確過到電腦 但全部係網上抄返嚟 點解過到電腦啊？

成篇功課 無一句通順，啲字句加埋啲糞便嘅詞語，明明都唔關篇功課事，之後我成篇自己改過

到第二 三份，要交個日先同我講佢 做唔到好波 又係我自己搞掂

出左嚟嘅成績 份野C-左，我聯絡返佢，話我根本淨係用左一份佢提供嘅請槍文章，另外個兩份抄嘅用唔到，想退返錢。佢就瘋狂已讀不回 原本話退2000蚊 依家影都無埋。

又話自己打手 常春藤出嚟點點點，最後遲交 又交埋啲抄嘅垃圾出嚟

利申：唔係想博同情 只係想各位手足睇路，想請槍真係三思 唔好好似我咁傻。

Push

lol…
經一事 蔡一智 功課都是自己做的好

不求安慰 只求觀看

慘

靠自己la

咁大個人 自己功課自己做都唔識

請槍本身都夠傻，仲要用IG請槍.......

我朋友真係傻

唔好請槍

又警又槍

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

希望多啲人睇到

傻人發現案

請槍正on9

屌得細力啲

On9 大學生都係咁冇腦
唔想讀就quit u啦 咪撚霸住個學位啦

會唔會係你朋友睇唔明，其實人地好勁咋

我係打手

我朋友話 一開始都覺得係咁，睇睇下 發現冇落注釋 諗住自己落返 上網一睇全部抄返嚟

你的朋友就是你

IG 店都好信

仲講到自己幾黃偽黃？

連登有愛但唔需要住 多謝你巴打

三份七千蚊然後用一日都唔洗就做三份垃圾比你
真係賺到笑

無用一日 都分半個月先交到三份

原來咁撚廢架

千萬唔好幫襯

懷疑樓主唔係憑自己實力考入大學😅

唸住fyp靠佢地carry tim

Dum錢落海 自己做仲好最後佢俾份垃圾你 你都要自己做返

唔係份份都可以請槍嫁

利伸請過

所以咪上嚟開post提醒人唔想其他人中伏

完全呃自己人錢仲話黃

On9 Jai

樓主都好好笑
未收到貨唔係落訂 而係俾曬全部錢
仲有要心急就早啲心急啦

你post佢上嚟
你得個page冇真名
佢改下名 或者開個第二個page呃人
你都係搞唔掂

7千銀買1份垃圾

其實你擺上黎都係想我地恥笑吓你啫
見你咁慘唔屌你了

網上請槍
十有八九都係呃飯食